非割 但搞藍店唔應該一視同仁

正如成日鬧警察用咗過份武力，我地都應該用最低武力。

福建幫、圍村佬，打咁多人係應該繼續破壞，尤其是麻雀館，第一個感覺已經係三教九流，打爛晒都冇人會同情(唔好燒鋪)

但美心太子女始於冇傷人，美心都同佢割席，佢又唔係大股東。個人覺得唔應該一視同仁，用最低武力的話，似乎應該低一個level，例如噴字、封佢門口//齋坐？

吉野家我覺得應該再低一個層次，罷食，甚至齋坐就好。

自推

非割席

有得諗

tui

非帶風向...

針對性，針對性打擊
打擊中資，奶共商家佬
打破壟斷，支持小店
振興裝修業
目標清晰

雖然唔太認同，但照推
一齊討論

打鄉黑一定冇人反對

以前港英政府引入襲警罪/非法集結
全部都係為左對付班黑社會度身訂造
班黑警就算亂扣班黑社會48小時
極大部份市民都唔會出聲,因為大家默許咁做

所以前線只需要諗一個問題
就係做d乜行為 大部份人都會默許

罷食就全部都罷，但升級到阻佢生意、塗鴉、打爛玻璃、搞埋鋪入面，應該要分級別

戇居， 打擊要有針對性， 無差別攻擊 根本冇意義

推
意為打爛商舖好爽，實際上瀨晒嘢

依到討論緊程度之分呀 咩無差別呀

佢可能睇錯標題

推

今日仲有好多人支持勇武，就係因為勇武既武力始終俾黑警低一級，例如火魔法無真燒到黑警。

藍鋪罷消費就可以
唔洗打爛
打爛人地有保險CLAIM
你唔幫襯佢, 要交租要比人工甚至D貨過期要掉
成本大好撚多架
諗多2步啦

同意

推 有討論空間

同意, 尤其麻雀館, 打爛晒都冇人會同情

先文宣, 後行動
先文宣, 後行動
先文宣, 後行動

&自推
屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

出個行為手則
一來可以set好個民心民情接受既level，唔怕引起割蓆
二來等d想做仆街野既藍企睇住個表，預先知道必然後果，考慮商業利益唔做
其實我地目標都係想佢地唔做仆街野，而唔係想佢地做然後懲罰

同意.
大家一直支持勇武, 因為明顯地政權/ 警方 vs 平民, 實權同殺傷力係唔對等唔公平.
但藍店就算有政見, 都無實權或武力去直接攻擊我哋. 相應上, 我哋暫時唔應該用對政權同樣嘅武力level對付.
支持罷食攞飛boycott.

對暴力，似乎唯有用暴力壓制。
對黑社會，應該將佢收入來源斬草除根。

但對其他藍店，自己唔支持，杯葛佢。其他行為可以按程度加碼。

不如用最低層次嘅三罷啦，講咗4個月

同意呀，例如商場俾警入，就晚晚係你個商場gathering大合唱，甚至再升級，聚晒係你d出入口，封左你個商場

Push

又唔係咁講既，不過係希望唔好過左火。唔通612你用火魔法會有人支持？

例如富臨就抵扑啦！但好似無聽到有扑富臨

咁路過市民夠無做過任何野都比黑警打，北角呢？元朗呢？

你叫番福建佬 同 鄉黑出黎丫，呢邊跟本唔怕佢地，

而家只係以牙還牙，以眼還眼

你唔攪藍店，佢地會轉黃支持你？

起碼製造返白色恐怖比佢地，等於黑警製造白色恐怖一樣

三罷好過份咩，講明各有各做唔割，三罷呢

岩呀，所以福建藍店應打，普通藍店要逐間睇佢做左乜...

全線回歸政府機關/黨鐵啦
私人既比左教訓就算，唔係就就變紅衛兵..

吉野家係有逼害篤灰行為 其實應該嚴重過美心

唔只抄左一個人？

需要改善ge

但對國泰其實我都諗唔到應該點處理，佢唔同普通藍店老板，佢全公司大部分都黃，只不過俾仆街共產黨逼迫，咁應唔應該杯葛國泰呢

佢果陣以言入罪 逼害marketing 同廣告公司手足
點會罪名輕過美心啊

美心so far 好似無炒同逼害手足啊？

國泰優品富臨果d 準備仆街死

同意 美心罷食就得
唔應該得到同福建幫同等待遇

可能好多人對連鎖集團已經先扣分
美心咁大集團，霸權喎，就搞左先

警世一下

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

同埋多分店 易有target
何超瓊都有份去UN但信德少分店

麻雀館賺埋d錢就養班黑社會，之後破壞社會。

美心太子女上聯合國9up 喎